特朗普簽署西藏旅行對等法 中國外交部：不得實施，後果自負

中美角力持續，美國總統特朗普不理會中方多次抗議，簽署實施《西藏旅行對等法》，法例生效後，國務卿蓬佩奧會在90天內，製訂首份限制美國公民到訪西藏的中國官員名單，禁止他們入境美國作為制裁。

中國外交部：嚴重違反國際關系基本準則

中國外交部發言人華春瑩強硬回應，堅決反對美國實施法案，批評是「嚴重違反國際關係基本準則」，粗暴干涉中國內政，並向藏獨分裂勢力發出嚴重錯誤信號，危害中美交流合作。華春瑩又表示，西藏事務純屬中國內政，不容外國勢力干涉，強調西藏開放予各國人士，自2015年已有4萬美國人到訪西藏，但由於當地特殊地理和氣候，對外國人到西藏有一定「管理措施」是「完全必要、無可厚非」。

她又批評法案對中國的指責罔顧事實、充滿偏見，敦促美國認清西藏問題的「高度敏感性」，「不得將該法付諸實施，否則由此產生的後果只能由美方負完全責任」。

《對等法》有權制裁中國官員

美國參眾兩院是在月中，通過《西藏旅行對等法》，特朗普當地時間星期三簽署實施，法案要求中國政府必須允許美國記者、外交官和遊客，自由到訪西藏，法案生效後國務卿蓬佩奧會在90日內，製訂首份違反法案的中國官員名單，並制裁這些中國官員，國務卿有權拒絕向他們發出美國簽證。

早前美國國會通過法案後，中國外交部發言人陸慷已強烈反對，批評國會罔顧事實，粗暴干涉中國內政，敦促美國行政部門阻止法案生效。

好精彩
撳住CHI NA嚟砌

有咩後果

快禁啦

郁美帝啦

侵：「我真係想見識下有咩後果」

特朗普當地時間星期三簽署實施

星期五都就來

口炮打遲左

中國幾時射個核彈過去威威？ 嘴砲已經聽到好厭

快快手流出刁帝女張真人相啦

後果就係我地唔會俾你入境中國

撚狗咁撚

等睇香港民主人權法盡快通過！

美國內政中國說三道四?

後果：口交部要寫多份稿屌侵侵

廢老提供天葬資源 多多益善啦

其實會有咩後果

唔簽證入境美國
又唔得！

後果係買美國大豆定飛機

製訂首份限制美國公民到訪西藏的中國官員名單，禁止他們入境美國作為制裁。

華春瑩代表支共出聲即係代表佢都認同限制入境西藏係合理=佢都係制裁名單入面既人

華嬸有幾多資產係美帝話？
做支共官方口舌唔駛代價咩

下一步

大豆加單五百億

侵侵：你警告我我唔撚驚架

點先？想捉美國人？

不得實施？你邊位呀，人地內政，到你話得唔得咩
好撚驚咁喎

制裁係美國內政黎喎 中國出乜撚野聲

佢制材美國公民。。。
放棄綠卡咪得

香港都制材fcc 記者喇

後果?

一唔比鬼佬採訪，大陸官一比人限制，一捉美國佬， 就打得

驚閪呀

支那狗快d DQ特朗普

唔知邊個啲海外資產拎唔拎得番呢
中國人用開手腳叛國

即係有綠卡的大6官？

侵侵:後果自負?

支持爺爺反擊全面禁止美國高科技產品入口到中國

美國總統簽署美國法令由美國官員執行，其他國家有咩權去管呢？

btw, 侵侵唔好忘記香港有班9官同保王9 日日夜夜係度奶共，快D 列埋佢地入黑名單

Passport 好似有埋 ID Number

去美國要簽證
香港和中國都唔係美國免簽國家
所以批簽證時唔批佢就得

你再嚟呀？
你夠膽再嚟呀
你真係夠膽再嚟？
啦下次我就比啲顏色你睇
啦最後機會呀下

對住美帝
猜拿只會以上句子抽一句嚟回應

對等法，
你支那人去美國旅遊唔駛批准就可以境内周圍去，相反美國人去支那旅遊就限制核准咗先可以進入，咁叫對等？？

on9到一個程度係已經分唔到真傻定假膠

侵侵： 叫你老細出嚟

對支國人有so，無論對家有無so
= 對等

又撚狗，根本只要搞簽證個時唔批畀班官已經得，無需要話佢地知點解唔批，正如香港唔批個加拿大人簽證咁

據香港政府入境處所指，每個地區都有其入境政策，咩野人被拒入境，按照國際慣例，係唔需要解釋。

所以，侵侵Set呢條Rules，已經比香港政府更透明。而相關行動亦同港府意見一致。

人

梗係反對啦，班友成份身家喺美國，侵侵咁搞同充公有咩分別

侵驚你老母有牙

笑撚死

打啦你地,好悶啊

華春瑩:我張綠卡冇啦

In trump we trust

Trump : Noted with thanks

對住加拿大就𪘲牙聳䚗
對住美帝就...喂 你把劍呢

𪘲牙聳䚗

中港兩地高官在美d 隱形資產
凍結晒既話睇下邊個投降先

搵班冇得去美國嘅官搞西藏囉

我真係好撚驚呀.jpg

交口部：不準實施，否則吹爆你

香港廢老自稱美國人同日本仔完全唔係佢地對手，喺公園度鳩嗡講打仗果陣打到日本仔攤攤腰，你話邊個體力勁喇？

口交部：不準實施，否則吹爆你

後果咪又係扣留d美國人lo

後果自負，即係又捉多幾個美國人屈佢哋危害中國安全，一個唔夠捉夠十個，十個唔夠捉夠一百個，捉到美國驚為止

一於唔比美國佬黎做生意

屌講咁多中共班撚樣最多咪就係識打多幾件西藏男人姦多幾個西藏女人，呢啲人既死活美國佬話之佢地啦同佢地有親咩
但係你越搞得多呢啲野，美帝就越係捉住你條尾

想睇咩後果

究竟喺邊個干預邊個內政

好大個官威呀

美國入境管制都係中國內政？

換埋樣同十隻手指模咪可能check唔到

後果就係可以如常實行

好大既官威呀包大人

遼寧號出擊

佢有錢有權，真係唔知大陸佬可以點對付佢。

你估CIA 做唔到人面識別？？

加拿大班友真係唔怕你，有第七艦隊同北約，仲有北美防空司令部，過到海見到岸當你贏。

唔俾你嚟我度係懲罰都幾諷刺
中国：抗議你唔俾我哋去你度

你用Facebook / 任何一部iPhone 佢都拎曬料啦（大陸有錢佬特別鐘意用iPhone)

N年前去要掃十隻手指模同咉相

不如你諗吓，人哋個系統係用嚟反恐
你覺得恐怖分子會用真passport?

根本中國宜家就係行緊清朝晚期嘅歷史

唔俾佢地入境美國都叫干預中國內政

中国口交部干涉他國法律

唔比你入美國=中國內政

唔比你入境 有幾多錢都冇用 浸浸好波

亮劍啦中國
已經比人踹到上心口仲唔亮等幾時啊, dllm
睇撚到眼火爆 以前做東亞病夫而家又係做緊以前做嘅野刁帝都係無撚用架啦

邊個後果自負先

畀西藏人既聖誕禮物

支持鄰國亮劍

後果係咪沒收華春瑩美國資產

你字又打錯 理解又錯 不如讀多啲書先

支持蚛蟈出兵攻打美國本土！

華春瑩又表示，西藏事務純屬中國內政，不容外國勢力干涉，強調西藏開放予各國人士，自2015年已有4萬美國人到訪西藏，但由於當地特殊地理和氣候，對外國人到西藏有一定「管理措施」是「完全必要、無可厚非」。

TRUMP: 地球事務屬美國內政, OK?

其實份嘢立得好含糊,邊個有份唔批就唔比去美國,眾所周知大陸行帝制 咁即係最大個個都

亮撚左劍未？

Trump trump係咪想逼支那等唔切90日

屌你老母中共 人地內政關你撚事 含撚啦去

侵侵真係好做到野
睇到心都涼埋

唔比班支那高官美國簽證
實慘過死

美帝最近呢兩條法案：
1）台灣旅行法
2）西藏旅行對等法

都係針對支那認為嘅一個省，相對於美帝認為嘅一個 state，美帝逐個 state 擊破，唔會同中央政府正面衝突，至於香港政策法，就睇侵侵政府係咪棄港保台嘞！

正呀喂

你阻人就得, 人阻你就唔得

買曬佢地既大豆

Fingerprints?

問題是呢批中國人係有目的去美國，咁就算有辨法去到美國用新身份，一有問題，美國咪再制裁呢個新身份。

有冇人已經驚幾年後冇左侵呢d美帝去抵抗中國，個世界會變成點？

唔係覺得美帝最好最完美，而係呢個世界係至少要有兩大勢力去制抗對方

嚇撚到標屎

美國當中國傻9咁砌炸，不知忍左佢幾耐

你當駐華大使館真係單純一間簽証件嘅機構？

當CIA傻的嗎？

袁木個女去攪簽證人哋都知呀

成日見到支那人驚到佢個樣心情都會變靚

係大陸，買張 ID card 有幾難？幾十蚊就有，三和大神果 D，好大部分人都拎自己張 ID 出來賣。而且支國高官喔，ID card？你要幾多張？同你印十張好未？

但由於當地特殊地理和氣候，對中国人到美國有一定「管理措施」是「完全必要、無可厚非」。

咁你點拿返美國的資產？

後果？

你真係唔識架喔 ...

入境，你可以用任何身分，任何護照。

你去銀行攞錢，銀行睇你身分證咋，唔會 check 你有冇入境 / 是否合法入境。

例子就好似：你 D 資產用身分證 A 等級。然後你用 B 身分入境（身上帶有 A 身分證，不過唔用）。成功入境後，用 A 身分證去攞資產。

呢個係簡單化例子。其實內地官員唔會真係直接落自己名。一般係註冊間 BVI 公司，再由公司身分持有海外資產。你要動用公司資產，帶公司印 + 簽名 就得。

棄啦

等重光後再傾過

支那出返招中國旅行平等法，拉曬班美國佬，支那又贏

中國唔俾美國人入西藏=干涉中國內政
美國唔俾中國官員簽證=完全必要、無可厚非

公就我贏，字就你輸
真係當人on9

後果：凍結華大媽美國物業

你估班高官入境，美國真係會唔知咩

調轉咗喎

快撚d郁美國啦咁把炮

你去滙豐洗下黑錢睇下查唔查到你？

條傻西真係以為唔知

每次聽到大陸d恐嚇就笑出黎
美國真係action之後大陸又係屈服

on撚鳩

後果：買哂美國啲大豆，等佢冇得食

岩呀瑩姐
由於當地特殊地理和氣候，對中國人到美國有一定「管理措施」是「完全必要、無可厚非」

人地美國內政你又嘈咩呀？？？

亮劍劈美國啦

中国又然

你支那官D資產一早被人嚴密監控啦，仲想賣，一郁已經知道

呵呵 ... 真係唔知邊個先係傻閪 ...
首先, 個 閪 字係咁打 ..
第二, 大陸官場, 呵呵 ... 睇怕你連大陸都未返過, 同我講官場, 同我講走資 / 海外資產 ? ... 2016年4月, 澳門入境電腦系統故障壞足兩個鐘 ... 政府部門冇 bakup system ? 踢著個 Backup 要兩個鐘 ? 跟住賴敏華自殺... 大陸要做, 冇話做唔到. 入境美國好難 ? 咪玩啦 ...
冇錯, 美國好多方面係領先, 不過你唔好指望美國會打救香港. 香港一個彈丸之地, 根本冇任何價值 ...
算, 廢事同 D 小朋友吹, 去睇下我 D 動物 ...

on9
唔夠人講又想spin去美國唔會救香港
仲要拎澳門呢個赤化快過香港嘅地方同美國比

D 資產係美國, 邊個敢落 ORDER 射

你一開始講去銀行攞錢已經有問題啦, 使乜本人去, 搵人冒認去銀行都得啦
講到淨係唔比你 "入境" 咁, 你好似一般偷渡客, 無大動作先可能無人知

其實連登班細路小學畢業未 ? 理解能力咁差, 好心就讀多 D 書啦 ...

入境美國唔難，墨西哥年年都唔知有幾多人偷渡啦
乜高科技者唔駛添

我冇話唔可以搵人冒認喔, 只不過上面話點拿美國資產, 咪叫佢求其入左境去處理囉 .. 銀行例子係話你知銀行唔會 check 你是否 "合法入境" .. 如果淨係銀行存款, 屌, 上 E-banking 匯款都得啦 ... 而家話限制入境, 唔係凍結資產啊 ...

其實去美帝銀行拎幾萬銀，每次銀行背後已經要填form上報返俾聯邦政府

你唔好儍啦 ，你用過美國本土既銀行未
美帝D銀行個戶口存入幾多錢就唔鳩理你，舊錢搬一搬已經幾廿萬個機構mon住同通報

嘈咩啫 根本係習同侵做場大龍鳳 逼返啲大陸鳩官返番中國
班鳩官就係同香港人一樣覺得大陸/香港係用嚟搵錢嘅地方

唔係自己嘅家 所以唔會care生態環境乜乜柒柒

依家就係要逼佢地返嚟 唔俾走

然後中國就科水俾美國 互利互惠

深圳小支那就收嗲啦

死窮閪唔抵得啊 ? 係唔收聲啊, 你咬我啊 ~

垃圾政府

你就真係傻啦 ... 唔好話美帝, 你話我知邊間銀行搬幾十萬冇人 mon, 話聲我聽, 我最近深圳分紅每個人頭派一百萬, 我都煩緊點搬出來

又後果自負，呢幾個月聽撚到厭

台灣旅行法單野咪又係呢幾句 之後乜事都冇

我咬你架

佢只要入過境， 就有指模留低

上面班細路話護照上有身分證號碼
以為人地D高官同佢地班賤民一樣，淨係得一張身分證 孟晚舟已經係好好一個例子啦。

幾本護照又點? 咪又係俾人拉左

除左把口勁, 仲有咩叻

精彩過 歐美 vs 俄

支那 唔似 俄佬

俄佬人口冇咁多，又多天然資源，有石油，真係會戰鬥（對外）

支那人多 易不穩，資源被污染，戰鬥只係殺中國人。

俾個新身份佢？

唔拉，班細路又點會知班官其實渣住幾本護照 等佢地以為自己申請到 BNO 好似好威，高人一等咁

係唔係高人一等我唔知
我淨係知你條大陸仔唔會申請到

俾人周到行使假護照咪自己放鬆定菊花囉,你知監躉黑鬼條野幾粗幾長啦

呵呵 ... 我渣 BC 同你講 ? 繼續渣你本 BNO 啦 ...

真係期待2019年美帝狂砌中國

你使乜同我講你渣BC
係唔係你係支那種所以自卑心作祟

有時候真係唔到你唔服班港豬, 真係仲蠢過隻豬, 英國都未去過渣住本 BNO 就當正自己英國人
我係英國住果陣, 你仲玩緊爆旋婆婆啊

藉口嚟啫咪踢爆

語氣都幾奇怪
明明呢啲應該係求人

美國佬無恥就眾所周知嫁啦，係國際上經常出爾反爾 違反條約，口講人地偽君子其實自己亦係真小人，中華民族成立以黎幾時唔係波折重重卻依然乘風破浪？中國今時今日係國際上既地位我相信無邊個國家可以質疑。你美國佬攪呢樣攪果樣除左表達你驚到賴屎咁濟，仲可以代表咩？龜兔賽跑呢個故仔應該無人未聽過，邊個笑到最後都係未知之數，真係有咁好J咩？

成篇嘢咁長，都可以同標題完全冇關係

你諗唔明點解篇野咁長可以同標題無關，我夠諗唔明點解香港咁多漢奸啦

我都唔明點解咁多中國高官家人唔係中國人

制裁官員冇咩用，要既就要制裁埋D官員家屬。佢地先係最大得益者。

原來咁寫

我地食新鮮飯既就話唔明姐，一個乞衣話自己唔知二手飯咩味，我信 佢自己都唔撚信啦。

人用兩年就學識講野，但要用一世來學點收嗲

香港 唉

月薪不到一萬

唔明

唔明就唔洗明嫁啦

但有一樣野我希望香港人明既，就係做人要望清楚時勢，如果真係開火，美國佬殺到埋黎佢地唔會問你拎護照睇嫁，見倒你層皮係黃色佢就打撚柒你嫁啦，明未？

人地做g 又要話你知

條友次次覆post都文不對題

如果大家肯醒，我文不對題又有乜所謂

咁我都想了解下
你認為香港有冇利用緊ushk policy act

我一直都打醫牙鬆鋼
學到嘢

無利用又點利用左又點

擦鞋唔緊要，但邊對應該擦邊對唔應該擦都要知嫁

做人要望清楚時勢，要知道自己企左係邊度，如果真係開火，美國佬殺到埋黎佢地唔會問你拎護照睇嫁，見倒你層皮係黃色佢就打撚柒你嫁啦。點解香港人叫極都唔肯醒，我唔係舔共，但我作為香港人唔想見住香港人衰

點解好人當賊扮？真係唔明

係呀 身分證明全部換晒
點證明d財產係你

作為你現時扮演緊既角色, 你覺得咩叫為知醒

如果無解理錯 你係想全部人都要支持共產黨 無論對與錯?
當然, 對錯好主觀 但你用一個文不對題既方式 而且理據偏淡既文章唔會說服到任何人囉
-------------------------------
我支持共產黨高官屋企人等相關國藉既國家

連含緊邊個都唔清楚既情況之下
就有唔應該刷邊一邊鞋既結論
你d回覆寫到文不對題 我都覺得唔奇怪

作為香港人 可以靠香港打沉共產黨，係唯一一種榮耀

中國連環捉三個加拿大人
仲唔係驚晚晚周出事驚到瀨屎

我覺得我既回覆幾新穎
你點睇

漢奸 你咩年代呀？
滿清人呀？條辮呢？唔留辮要斬㗎喎

支那無人性 成日派個8婆講到成日比人逼害

我心願唔係打沉共產黨
我地香港同大陸簽完個雙邊貿易 商家竟算係諗住賺錢都好
都係冇其他國家上去大陸果陣身先事卒

得到既並唔係有咩特殊優待但係下場就係被視為香踡靠大陸

我呢家直頭想中國呢個國家死 我想中國人成為最低下層 就好似以前既黑奴一樣

我既個人心願啦

奶共就奶共啦，又要扮唔係
奶共唔敢認呀？

@痴線德德B
開工啦

我支持共產黨高官屋企人既相關國藉架
撐屋企人 撐自已

習總個女好似渣緊綠卡
你認為我係咪漢奸

明明之前覆得好快
唔好搞到我成日topic terminator 啦

要明既人自然會明，唔愛國唔緊要，但起碼唔好愛美國啊大佬

美軍來了我帶路都講得出，我係佢老豆老母我撞牆死算鳩數，呢挺人電視就見得多，好好奇真人係咩樣，呢類人係大結局一般都係無好收場，anyway 我都希望佢地人生會有好下場既，可能佢地純粹係網上鳩嗡姐

一個𡃁仔要衝出馬路死，俾著你都會阻止佢啦，佢要掙扎，衝左出去車死左，可能會自責一兩日，雖然阻唔倒佢但起碼都叫盡左力，夜晚熄左燈唔會驚，因為過倒自己果關

扇動雨革果班夜晚會發咩夢就真係唔知啦

美國總統簽署文件係美國既事，中國粗暴干涉別國內政

煽出個雨革嘅咪呢個垃圾政府同中共囉
仲係度講雨革係有勢力帶頭煽動搞出嚟 2018年啦呀哥

畜生

你老豆 點衰都好 都係你老豆，唔鐘意佢無所謂既

但我見倒香港人好似夾埋個外人黎打自己老豆咁

唔諷刺？

可能係眾人皆醒我獨醉掛

唔岩聽就算啦，可能立場唔同掛

今日冬至 新既一年就黎啦希望大家都有一個好既開始

咁成語就唔應該有 大義滅親 呢4個字啦

以中國人習性 撐屋企人姐係撐自己
咁我好應該支持習種屋企人持有既國藉既國家

之但係習近平係國家主席而佢既女拎緊綠卡
你覺得我係咪其實支持緊綠卡相關國家? 係咪漢奸?

唔好意思

要幫一個執迷不悟既老豆還債重要比佢屌
同比佢打然後你自已都執迷不悟咁一直佢還債

呢d叫愚孝

但我想知習近平既屋企人係咪中國藉?

不如你試下係我既所有回覆度穩下我有無講過一句持外國戶籍既人就係漢奸啊

如果有我即刻收嗲

總書記個女有無講過 「特朗普好野」「美國萬歲」

你要呃自己我阻你唔倒

做節啦，準備食飯啦

點解德德b每隻字我都明但加埋一齊就唔明

你限制人地入藏就得,人地限制你入境就係干預你內政,乜道理?

我下面果堆唔係覆緊你講既野

而係我對於你既想法 提出我心中既疑問

佢地身處既國藉 都會影響到我支唔支持佢地既因素

好比教統局做教改 賣花讚花香
但係自已送自已個仔去外國讀書
雖然最後爛左變蓉冇辦法 但係我唔會對佢有信心同支持佢 甚至會離棄佢

呢個老豆支唔支持得落
會影響作為仔既行動
我地繼續討論啦
我同條女食緊飯 可以慢慢傾

同埋我覺得我既回覆幾新穎
你點睇

整埋新疆旅行法就精彩喇

你明知共產黨唔好，都繼續中個頭埋去
我都好想阻止你，但始終你有你自由
民主同自由先係最重要
一個國家，冇自由，又唔係由民意主導
咁仲點叫人支持
我都好想愛國，可惜個國已經變質

今時今日
我愛香港，愛香港人已經足夠
美軍來了我帶路呢句說話
背後隱藏叫美國分清唔好打香港嘅含義

仲有，明眼人都睇得出
中共拖累緊香港，想香港獻祭俾國家
香港百幾年歷史係靠香港人捱出嚟
中共只係另一個想殖民香港嘅國家
有美國國籍嘅人，成日讚中國好
係因為即使佢哋唔愛美國
美國都繼續准許佢哋做美國人
繼續俾民主自由佢哋

換轉係中國
你唔愛國已經犯咗法
何來自由？何來民主？
連表達同國家唔同嘅政見都唔得
仲講咩愛唔愛國？

係咁愛中國嘅，搬返大陸
同上面啲親戚住啦
取消埋個香港身份證
唔好攞香港福利呀

走精面奶N自邊, 無原則無人性, 見高拜見低踩?

一個國家，想受人民愛戴
首先要重視民主，重視自由
以民立國，唔係以權貴立國
係有家，先再有國
而唔係先有國，再分配一個家給你

笑撚死。持有外國戶籍就係支持其他國家嘅最好證明啦

就算唔同國家護照，話係check到係同一個人。

以愛國論嚟講
持有美國戶籍嘅應該要愛美國

條友根本係民族主義撚嚟
但就誤以為愛華人等於要愛國愛黨
真係愛自己民族嘅人
係應該反對國家對我族施行嘅打壓
俾國家滅族都仲抱住國家愛愛愛
佢根本先係最對自己祖宗唔住

香討果班舔共舔到神魂顛倒，我以為連登係清泉啦

sorry囉 我錯

我勢都估唔倒原來美國佬腳趾都可以咁津津有味姐

請繼續 sorry sorry

唔通唔買豆？

我地繼續討論

我愛中國官員所愛

美國人好戰，鍾意侵略，鍾意話事
冇人話佢哋啱。但係人哋係民主立國
重視自由。即使個總統唔好都可以選過個
即使你唔鍾意打仗
同國家政見唔同都唔會趕你走
美國人品性再唔好，都起碼尊重你嘅自由
起碼唔會有總統稱帝，用制度搞獨裁

我睇你年紀都唔細
自己諗下咩係好咩係唔好
香港同中國歷史唔同
即使同根同源，亦唔需要攬住嚟愛

英國都係日耳曼後裔
打仗時都一樣照打德國佬
英女皇姓溫莎都係因為一戰時改姓
即使同族，認清敵我，適時割蓆
即使係皇室都一樣改姓
唔同咗就係唔同咗
香港人唔係中國人

請你睇清楚我講咩，我幾時有講過奶美？

我只係笑下你呢個on9仔啫

根本嗰句美軍來了我帶路
就係叫美軍認清楚，唔好打錯香港人
清走香港啲老解，就算短期駐軍都冇所謂
係因為香港真係冇軍隊
條友就覺得係叛逆祖宗嘅事
又唔諗下老解當年殺咗幾多中國人
容忍老解駐軍先係最對唔住列祖列宗

你唔好死冤住我啦

你個咩USA HONG KONG POLICY ACT我唔識亦唔想識扯緊旗聽倒我鳩都縮埋

我淨係關心我老婆幾時俾我買多隻瑞士製既錶， iPhone 出年究竟加幾多，究竟聽日食譚仔定板長好定係返大陸食太二酸菜魚或者探魚好。

我屋企無一件電子產品係大陸牌子，因為我對純國產貨無信心，我甚至由iPhone 5s到依家iPhone x都仲係用美國佬手機（我係真金白銀黎買佢既科技），咁你又會唔會覺得我愛國愛黨呢？我愛唔愛國都好，但至少我知道我自己流緊咩人既血 我知道就算我唔愛國但我唔可能會支持美國佬囉

係狗兜飯度放舊狗肉 隻狗聞倒都唔撚食，我地唔係畜生啊，連畜生都明白既道理，我地香港人都唔明，你話可唔可悲？

上面果個連反抗都唔知係咩黎

你最後果段
香港咪就係靠劏大陸而發蹟
你係咪係香港做野?
某程度上都係食緊中國人既血與汗

白手套

你係咪睇法輪功果班人放出黎既解剖屍體相睇到上左腦啊？

岩嫁啦，計我話你地咁討厭中國大陸，效法佢地整d血書橫額，肢體解剖既相，西洋菜街就已經無得擺啦，灣仔修頓花園知唔知係邊？隔離果條天橋好多人行嫁，去果度同佢地一齊拯救香港

你係咪唔明我講乜 如用果你狗食狗肉既例子
咁香港人就係食慣狗肉既狗 你覺得同事實有相違背?

唔好打亂自己陣腳 冷靜d啦

你咪繼續當我閱讀障礙囉，who care?

我唔係你爸爸媽媽，教好你佢地責無旁貸，佢地長憂99，但我對你無責任嫁

要睇清事實既真相係需要一對雪亮既眼睛嫁。大紀元果d報紙睇壞腦嫁。介紹你睇本書，「看見」著 柴靜，睇下你地口中既支那人究竟諗緊乜，再睇返我地香港人到底寫左d咩出黎。

有無興趣都唔緊要既，香港呢口井餓唔死人既，況且你地仲有美國，係咪？

我都懷疑過 但應該讀寫障礙都各有少少啦
先不論你毛定唔毛 我最初都估計你或者係唔留意時事既人

由你一開始
我請90日你就講大豆加稅果陣我就已經懷疑緊

然後我放個香港關係法係度問你, 你根本就冇回應過 唔相干
咁係已經係呢度講到明其實你連USHK POLICY ACT都唔知係乜既時候

然後你呢家叫我睇下 同「中宣部」有關係既人所寫既書
我望落去, 其實你同睇大妓園既人應該差唔多一個層次 該燴囉

你連最主要既USHK POLICY ACT都唔知係乜, 咁我相信你好多野都唔清唔楚
咁既情況走去睇本 看見 , 我相信你信本野十足十既機會好大

-----------------------------
而且我前面回覆, 都只係同你講清楚事實
1. 香港本身就係幫外國做生意
2. 香港發圍既時間 就係一邊食外國生意 一邊劏大陸

叫得大陸做老豆, 都算
又要扮忘記左之前夾埋外人呃左老豆一筆

呢家爛賭既吸毒老豆對幾個兄弟都唔好 淨係對一個好好
其他既又喊打又喊殺, 又係出面亂點火頭

其中既兄弟忍唔到 想搵人幫拖, 某個肥肥白白既弟兄就話人唔念親情

上一代人真係攞盡頭彩, 賺哂尾水, 羸埋親情, 牆頭草NO.1

我相信你年紀應該都唔細
我覺得我既#274回覆 幾新穎下 你覺得點睇??